\begin{problem}{Сортировка лыж}{skis.in}{skis.out}{2 секунды}{256 мегабайт}

В окрестности Якутска начал работу новый полностью автоматизированный завод по производству лыж. Производство разделено на несколько этапов, среди которых изготовление и упаковка. Лыжи на этом заводе выпускаются партиями по $n$ различных пар. Однажды в системе управления произошел сбой, и во время изготовления одной партии робот-изготовитель выдавал лыжи не в отсортированном порядке. Порядок, в котором робот-изготовитель выдавал лыжи, также оказался частично утерян.

В связи с этим, на долю робота-упаковщика выпала тяжелая участь составлять пары лыж самостоятельно. Он действует следующим образом: забирает в начале каждой секунды с конвейера очередную лыжу и смотрит, держит ли он парную к ней. Если он находит пару, он ее упаковывает и отдает дальше. Иначе, он берет эту лыжу и держит, пока не найдет к ней парную. 

Из-за неполадок робот-упаковщик теперь вынужден совершать больше работы, чем раньше. Скажем, что если он держит $x$ лыж между получением $i$-й и $(i+1)$-й лыжи, то его \textit{загруженность} в момент времени $i$ равна $x$. Общей загруженностью робота назовем сумму всех загруженностей в моменты времени от 1 до $2n-1$. 

Поскольку журнал событий, где описывались лыжи, которые получал упаковщик, оказался частично утерян, общую загруженность робота точно посчитать не удастся. Вместо этого, инженеры завода спрашивают вас: чему равна общая загруженность \textit{в среднем} по всем возможным исходам, удовлетворяющим данному журналу? Общая загруженность в среднем определяется как сумма общих загруженностей робота для всех возможных порядков выдачи лыж, удовлетворяющих входным данным, деленная на количество таких порядков.

\InputFile
В первой строке содержится число $n$ ($1 \le n \le 10^5$)~--- количество пар лыж, которые были изготовлены. В следующей строке содержится $2n$ целых чисел $a_i$ ($0 \le a_i \le n$). Если $a_i \ge 1$, то известно, что в $i$-ю секунду робот получил лыжу из комплекта с номером $a_i$. Иначе, если $a_i = 0$, то информация о том, что получил робот, утеряна. Каждое число, кроме $0$, встречается в этом списке не более двух раз.

\OutputFile
Выведите единственное число с плавающей точкой: суммарная загруженность робота в среднем по всем возможным порядкам изготовления лыж, согласованных с журналом действий. Ответ будет считаться корректным, если его относительная погрешность не превосходит $10^{-6}$.

\Scoring
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
& & \multicolumn{2}{|c|}{Ограничения} \\
\cline{3-4}
\raisebox{2.25ex}[0cm][0cm]{{\parbox{1.7cm}{\centering \hyphenpenalty=5000 Подзадача}}} & 
\raisebox{2.25ex}[0cm][0cm]{{\parbox{1.0cm}{\centering \hyphenpenalty=5000 Баллы}}} & $n$  & Дополнительные
\\ \hline
1  & 20 & $n \le 5$ & {\parbox{3.1cm}{\begin{center}\hyphenpenalty=5000 $a_i \neq 0$ \end{center}}}
\\ \hline
2  & 20 & $n \le 5$ & {---}
\\ \hline
3  & 30 & $n \le 1000$ & {---}
\\ \hline
4  & 30 & $n \le 10^5$ & {---}
\\ \hline
\end{tabular}

\Examples

\begin{example}
\exmp{2
0 0 1 0
}{3.333333333333333
}%
\exmp{3
1 3 1 3 2 2
}{5.0
}%
\end{example}

\end{problem}

